【全国清零】石家莊趕製3000套隔離病房 震驚十四億人民

石家莊急建3000套隔離病房 中網友嚇壞：跟武漢初發時一樣

2021/01/14 11:25

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情再爆發，昨（13日）新增確診病例138例，無症狀感染者78例，對此，曾為武漢火神山提供過集成房屋的企業正在緊急趕製產品，以作石家莊隔離病房使用，昨天已有3000套隔離板房運抵目的地，大批工人晝夜趕工，嚇壞眾多中國網友，紛紛表示，「看這架勢，感覺越來越嚴重了，跟武漢初發時一樣」。

根據中國衛健委公告，昨（13日）0時至24時，中國31個省（自治區、直轄市）和新疆生產建設兵團報告新增確診病例138例（河北81例、黑龍江43例、境外輸入14例），新增無症狀感染者78例（黑龍江68例、河北4例、吉林2例、浙江1例、境外輸入3例），新增死亡病例1例（河北本土病例）。

綜合中媒報導，為因應嚴重的疫情，河北唐山三家集成房屋生產企業正在緊急趕製產品，他們都曾在2020年初為武漢火神山提供過集成房屋，每套集成房屋面積為18平方米，有集成衛浴設施，集成屋建成後，將作為石家莊隔離病房使用，據新華社消息，昨（13日）已有3000套隔離板房從唐山抵運石家莊正定縣，大批工人晝夜趕工。

對此，中國網友紛紛驚嚇表示，「都到了要建隔離醫院的地步了？這麼嚴重！」、「看這架勢，感覺越來越嚴重了，跟武漢初發時一樣」、「感覺又回到了去年」、「往日情景再現，心驚肉跳的感覺，不舒服」、「誰也沒想到，事情竟然惡化到這個程度了，又要建臨時醫院，河北的管理已經不能用一團糟來形容」，還有當地人表示，「我們這裡比你想像的嚴重」、「我被封閉在單位，絕對禁止出入，防控形勢很嚴峻感覺」。

別造謠！中国早已清零！

你就想

係仲大鑊啲

天滅中共

第一次就蓋3000套
估計至少300-500宗不明源頭
實際感染1000人以上

走 咱們回家

根撚本成個2020冇停過播毒，扮撚晒清零

用紙包火都包咗成年先穿

下一步
無啦啦 同意777放寬港人去支那限制 隔離期減少
香港發現本土變種
過一星期 專家研究 原來支那種類係同香港變種99.8%吻合
=香港傳入
全世界得一個地方會配合佢做戲食死貓
無野就不可分割 有野就唔包郵

過多十年八年 支那紀錄上係無左2020
只會留低香港傳入呢句開始既"歷史"

燒屍車準備好未？

個家無咗喇
變 石義莊

你還有黨啊

信政府唔驚

奴寵物上次去唔到武漢, 呢次可以去石家莊為國捐軀

骨灰甕儲存量足夠嗎？

跟住啲仆街又走返落嚟香港，真係神又係佢哋鬼又係佢哋

沒事兒

別信謠了，我住的小区根本無事

「方艙」

「隔離」病床

有D連登五毛真係信架

d骨友多到好似火山灰咁, 是但啦

石家莊變種武漢肺炎

裝屍袋咋？！

即係預計最少三萬人中咗招

中國點會清零到, 果到係發源地黎
清左B咪會出A,個源頭一路都係到

近北京好多了

有入無出

差少少到北京, 加油

點解得幾廿人確診就講到自己好撚嚴重咁

武漢肺炎根本未停過爆疫
只不過赤共臭史密襟而已

爆發了

cnmb又造謠

做棺材好似及時D wor

刁大家鄉河北變種武漢肺炎

門鎖係出面嘅房

官媒幾時會宣佈係香港人上去播毒

製黎做棺材房

春運感染度重勁. 人口流動 同動物大遷徙一樣.

強制啪針咪得囉
又話疫苗好有用

都是香港人惹的禍
3000個都係香港人用

哈！

一個會周街柯屎既民族有乜可能清到0
信果個都戇鳩

死左都唔怕

名聞天下北京天壇醫院防疫醫療隊進註石家莊時，沿途軍警站立敬禮，塲面令全國人民激昂振奮！

醫護加油！石家莊加油！

不怕！我們有火神山！燒！繼續燒！

唔係冇穿
係啲人唔信啫

死晒就唔使再驚

你講嘢好撚好笑

不過劇本應該都係咁演。真相係由剩下嚟唧人寫唧。各位要同佢鬥長命！

墓莊

又黎白事當紅事搞

真係好想有follow up，剩低幾多個？

我不信, 假的

好多

得On9先信
好記得上年Xi一講要復工，第日確診數字就急速回落

負責做假新聞既部門中曬招

又請人抬屍(人）去燒，唔怕鬼（人）叫

睇下香港D廢老
話終國無武肺
仲安全過香港

成撚日都要死返去

隔離有張病床

你肯定仲有十四億人？

黑龍江official數字多過石家莊

廣東省多地巳添加左防疫設施，要回鄉探親嘅香港人請袋多D錢及早起程

責任全在

唐山大瘟疫

一日唔核平疫情一日都唔會完, 正如你屋企唔掉個滅蟲彈炸一炸佢全家, 總有小強大強間唔中走出黎

養豬一樣，攪唔掂的話最後又係要燒，之後就有局部空氣污染

以前從來唔知咩叫政治正確，嚟幾年真係見慣不怪

震驚全宇宙銀河系啊！

隔離屋

1:20 開始

試音片《隔離屋有間隔離屋》｜試當真
157,279 views

印度光頭算唔算講中左？

睇唔明，師兄建議核彈清零嗎？

你知我知大家都知，係中國政府當人「傻b」

之前要復工，咁咪宣布清0，而家新年尾準備工廠休息+人民放假。咁咪由佢講出黎。
爆發咗，工廠會主動休息耐啲，休到3-4月又再清0 復工

中国人真係廢
香港舞照跳 工照返

病毒大遷徙

大把藍屍走返中国避疫
跟住俾人割韭菜

有幾日全國燒屍添
利申9up 冇證據

燒老人家呀

太空又收集到不明氣體突然增加既數據

抗疫神曲又要出返黎

媽的。別信西方假新聞！咱繼續回鄉過春節

屎大大 一聲令下 武漢肺炎病毒都嚇到瀨屎

孔曰成仁，孟曰

我支持所有藍屍返中国避疫
香港好撚危險

是旦啦 都是韭菜而已 數字不重要

幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇幾時有燒屍睇

支那一早無事啦，邊有支那武漢肺炎
呢班支那狗又做假，呃黨既錢啫

無得燒煤 可以燒屍取暖了

可防可控

大件事到要報數
實際數字即係幾多

之前仲幾千人塞晒落個泳池

咁拿拿聲training 啦

個泳池既人

相信政府 不怕

有冇暖氣架
冇既，中左都當凍死計

冇咁小，明顯係起唔到咁多，先起住3000，一次起幾萬都唔實際，中國一直冇清過0，只係唔報唔理，隻毒冇一開始咁猛就唔理佢，幾多中國人出境比人抓到奶左野，保守估計確診人數有一億以上。

佢係時候要做下戲,方便禁止新年班友返鄉下

火葬場

又回到最初的起點

大劣邊個地區一爆發即刻唔俾居民離開屋企
點解唔信佢清到零
好快又清零㗎喇

殺死那個石家莊人 - 萬能青年旅店

最戇鳩係打埋中國嗰啲濕鳩疫苗
只係得½機會免疫
不過個個打完當自己天下無敵
咁咪出撚晒事囉

推落火坑就得啦
發瘟豬都係咁處理

得嗰幾十宗點解要起3000套？係咪貪污

沒事兒 相信党

想問一下 支那而家係唔係零確診？

咁証明係爆到7彩，小，仲話清零

相信党，可防可控

正確。

焚化爐裝置跟武漢一樣，習以為常。。

快撚啲打中国疫苗啦

3000副棺材

唔好再作古仔啦，中國一早清零（即係有？）點會有得爆。又話有健康碼做後盾點你老母會再爆？我就最信香港政府同佢嘅朋友，政府話中國無事先有回港易同埋 just a flu。

快撚 D 全中國動起來除罩見人唔好再中暴徒圈套啦，中國人唔戴罩，戴罩只是黃絲精神病。中國有十幾億人做堅強後盾，你唔係怕下話？

半個國家浸左幾個月，然後話糧食增產
大半年疫情，然後你同我講inter trade 多左十鳩幾個％

官方數字你乘大10-20倍 就ok

別造謠

萬青